其實香港係咪一樣手信都冇

定係冇乜特色野

鉅記 奇華

黑警手扣就有

特色野 街頭小食果d要即刻食
拎唔走做唔到手信

泡菜會買黑人牙go

長洲魚仔袋！

香港黑警
專屬香港地盤佬既爛口爛舌

叮叮糖

Tempo紙巾

好似聽過白花油同活絡油

味珍香

個麻辣鮮露我聽都未聽過
但啲日本人反應好誇張
仲有好多對我哋嚟講好普通
好似lipton奶茶、榨菜、公仔麵、同埋而家連鬼佬都鍾意嘅念慈菴
原來都係香港手信

欣宜算唔算？

港女

好多日本韓國人會買熊貓曲奇

麻辣鮮露好似係辣美極 配肥婆老泥食用

奶粉

相對嘅啫

認真 Tempo紙巾

支鮮露係之前有個名星定作家話好味，post twitter叫人係香港買比返黎比佢
之後鮮露公司送咗成箱比佢

小熊曲奇

我都聽都未聽過

美極

仲有奶粉